男朋友話唔知自己衰乜(長文 慎入)

同佢由低form開始一齊咗就嚟十隻手指數唔哂
唔知係佢開始厭又或者覺得我唔使人氹加唔會同佢散
（雖然冇結婚 但我同佢有兩個小朋友，利伸唔係第三者佢都冇老婆 只係佢覺得拎幾十萬出黎做show好無謂）
呢2,3年嗌交大家多數不歡而散
唔係好似以前咁會緊張吓 氹返我
我不斷同自己講其實全部都好少事
所以通常冷戰完一日第二日就算

呢幾年我地都有夾粉做啲小生意
佢成日覺得我唔做野就有錢收
但我想講係我諗設計 俾埋圖 跟住佢負責整
然後大家再檢查成品再做調整

就因為我冇郁手去整 又好快有設計圖俾佢佢就覺得我唔使做係度等收錢
每一次家庭聚餐都會同佢老豆老母親戚s講我唔使做野 叫佢地俾啲野我做

今次導火線係有個客想問價
佢叫我傾 要四點前覆
我應承咗佢仲要不斷提同係我面前send tg俾我話我應承咗4點前覆
信我唔過又要我傾？
我叫佢拿拿聲整好份quotation等我可以俾人睇
佢話 整野要時間要郁手㗎 你估我係你咩剩係打幾隻字 唔使做啊？
我完全著撚咗 真係唔俾面我死咗嘅腦細胞 無視我嘅努力

到依家我冇再見佢(我地雖然有小朋友 但冇一齊住 小朋友跟我 因為佢屋企冇位)
佢頭先tg我 話唔知自己衰乜
我係呢度話你知
我唔介意同你一齊捱 唔介意養咗你3,4年 唔介意你唔理啲細 乜都我受哂
我介意你將我嘅付出當成老奉 介意你覺得我乜都唔做
食屎啦你！

啲字咁大隻 一定係佢錯啦

錯在我on9

大字特別有道理？

冇落手整 整d 咩先
一陣又要改357次都唔收貨佢又硬食
佢有冇發過脾先

要女人養既男人同條廢柴有乜分別
雖然係男人既夢想

"同佢由低form開始一齊咗就嚟十隻手指數唔哂"

低form 俾盡中三(15), 十隻就數唔晒, 俾盡九年
即係最多24歲, 但已經生左兩三個, 仲搞左三四年生意?
可唔可以教下我點做到

利申: 22

我做到

俾我自己以後睇返自己有幾on9

公仔
基本上係我畫好圖 俾個客 個客approve 佢負責整
佢整公仔個時咪話 好煩唔想整咁

個時佢讀書 我早出黎做野 唔想佢有負擔所以佢嘅洗費都係我負責

小學炒車休學咗兩年，生小朋友唔代表可以唔使做

我打緊個時差啲豆雞

分手

有小朋友但無註冊（齋登記唔洗做show架）又分開住，本身你地個家庭關係都唔多健康

你自己on9

大家唔好嬲，樓主都係上咗年紀，老花啫

臭雞 20出頭生左2件
希望你2個白頭到老
唔好出黎搵其他男人埋單

樓主好慘
咁間公司股權點計

夾咗咩粉 白粉？

咁大隻字睇得好辛苦啊

咁⋯咪分手囉